[Twitch] [大茶飯俱樂部] - Boxing Day 無里頭尻up

“大茶飯俱樂部”

有心事或者想搵人傾計嘅又得

想點唱俾人聽又得

純粹想聽三位主持人尻up亦可以

你仲諗咩呀？入嚟啦！

[url]www.twitch tv/mrkiryuu[/url]

屌！次次都係咁